呢個鸚鵡 真係無咩料到

坐左成晚 吹兩塊樹葉 乜春風都冇

屌你老母

熱帶風暴想幾勁

好押韻